消息：內地將兩名涉偷渡案的未成年港人今早移交香港警方

如題
資料來源：NOW新聞